台灣寄1卡板貨到香港要幾錢？

有冇航運撚幫幫手
揾唔到相關資料，重量約700kg